藍絲成日捉手足跳閘

不如我地各區組團人專捉藍絲衝紅燈
再報警交比popo處理
有無人可以提議下可以點做

唔驚死其實可以掉番轉話佢跳閘
等佢地鬼打鬼
玩多幾下就收哂皮

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

黨鐵已經偷偷地將罰款由500改做5000

佢話check CCTV你點駁

都唔會突登check架啦

check到先算, 831果單都未check到
咁易有得睇即刻要求埋831cctv

on9,仲報警
見佢衝紅燈就踢鳩佢,等d車呠佢老味

佢叫你大家一齊留係到等狗黎check
而家黨鐵咁嘅態度實會比佢check
唔好覺得佢地會公平處理

Check完
係喎睇錯左
886

你肯定報比恐怖分子？

On9 藍絲渣車衝紅燈撞死人都唔會有事

on9,快閃先係正路啦，你係後生已經係原罪輸左9成

"報警"
今時今日你支持警察 車死人都無問題
區區衝紅燈 分分鐘告返你浪費警力

今時今日仲有人講報警，唔係以為人地會受麻

叔叔我唔後生

咁我支持你跳呀，比人捉果陣記得用你既方法

唔一定跳完既人做
你企附近癈老捉人跳
你就可以做

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

衝紅燈又唔係得藍絲做
你點分

得啦得啦，你係記得做先好

麻煩見到藍屍追手足跳閘
扮趕時間衝過去幫手單擋, 再拿拿聲走人

交比POPO咪又係放人.